{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050828",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 광주진월점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場は建物の3階と4階にございます。 この駐車場は20台以上の車両を収容できます。 駐車は無料で、入車後1時間は無料でご利用いただけます。 駐車料金はパートナーに要請して精算できます。 駐車場は火曜日から月曜日まで毎日午前7時から夕方9時まで営業しています。 駐車場に行く道は光州大光女子高校の向かい側に位置するビックスポ内の1階からバス07、17、28、70、73番に乗って大光女子高校の停留所で下車した後、徒歩3分の距離にあります。 駐車場では様々な飲み物を販売しています。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車可能な駐車場は建物の3階と4階にございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場には最大で何台の車両が収容できますか？",
            "answer": "この駐車場は20台以上の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "入車後、1時間以内は無料ですか？",
            "answer": "はい、入車後1時間は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように精算できますか？",
            "answer": "駐車料金はパートナーに要請して精算できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は火曜日から月曜日まで毎日午前7時から夕方9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "駐車場に行く道は光州大光女子高校の向かい側に位置するビックスポ内の1階からバス07、17、28、70、73番に乗って大光女子高校の停留所で下車した後、徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場で何か飲み物を販売していますか？",
            "answer": "はい、駐車場では様々な飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 649
    }
}